對全世界嘅嘢失去興趣

有一刻對全世界嘅嘢都無哂興趣
唔想知 唔想理
世界好煩
無人明

上連燈

很好 很豁達

想搵同道人

I am not gay

外表豁達

咁你對咩都無興趣，又想搵志同道合既人一齊，一係去長洲BBQ，一係搵人撞棍。

你冇鍾意嘅嘢

都係想喺連登搵下慰藉啫
咁都要俾你窒

My thought right now:
Everything’s a copy of a copy of a copy.

鐘意又點

吾道不孤

冇咩寄託咁

唔只一刻 呢排一直都係

同道中人

好空虛 少咗啲嘢咁

俾人屌下咪醒神返

我都係 於是我去左炒股

鍾意咪happy
唔好問happy又點

然後你發覺跌咗入個無底洞度

但連反駁嘅動力都冇

鐘意都會unhappy

你鍾意咩

鐘意玩
但冇人同我玩
內心感到寂寞

鍾意玩咩 睇吓呢度有冇同路人

毒L係咁加啦，睇下動漫囉。

同自己鐘意/朋友一齊種感覺
玩咩都冇所謂

跌落底了 輸曬

對煲劇冇咩興趣
今日有郁下做咗幾下運動算好

做下功課先去炒嘛
呢排呀豬呀狗都話買你就知

你冇朋友一齊玩咩

搵D野研究下，種下野咁囉。

近排睇完一套神作動漫 我覺得再沒可能看到更好的動漫 又頹

上年十一月開始完 一直贏錢 越贏越不安 輸了反而不錯

開始玩

過咗一個時期之後 本身嘅朋友都唔再約出嚟
剩低嘅朋友 因為肺炎 本身少見 而家直頭唔使見

唔鐘意睇完劇嘅空虛感
所以我唔煲劇
好似不斷要搵下一套去追咁

種下嘢都好 頭先見隔離台有人種rosemary
但諗起要買泥買肥買盆買剩又唔想搞咁多嘢
個人自從冇返學懶到閪咁

冇野做嘛 食飯睇吓
又唔係套套套都空虛嘅

Haha我都係 畢完業就唔會再出嚟

見贏仲唔收 有冇幫自己set止賺止蝕

食飯我會睇下youtube聽下燒山同神駒

我係
已經進入非凡人生活
只係想瘋狂增值自己、改變自己陋習
唔想第二時後悔
拍拖呢啲無就算

一日過一日好似係度等日子 反正有咩都帶唔走
「本來無一物 何處惹塵埃」咁努力又係為咩 人生不過短短幾十年 何必太執著

平日星期三日跑馬咁 都會有啲興趣睇下玩小小咁
唔知點解而家又冇咩興趣
或者我係對所有嘢失去興趣

貪心嘛 我唔係跌市輸 而係肺炎爆發仲要日日升市輸

出家

只少你想瘋狂增值自己同改變自己陋習
我都會想但唔會做 懶過閪咁 又冇動力

主要係你而家有d空虛掛，我建議得閒開下維基語錄，睇睇d名人發言，搵搵d文學作品，望左之後自己會感覺豁達d(最近仲煲反小王子，好正。

呢家我都係
好苦悶
一邊想呢啲日子快啲過
一邊又唔想咁快過 呢啲日子其實都幾好

我明

覺得做咩都無意思 無所謂

多謝你嘅建議 我聽日會開嚟睇下啲名人語錄
小王子都有睇過
It is the time you have wasted for your rose that makes your rose so important 好深刻

係 提唔起興趣
人哋點講 人哋嘅事
Who cares

咁唯有安慰下你 錢啫 冇咗再搵囉

我有時都係咁，想打機跟住開完個steam又唔想打，想食零食跟住開個雪櫃又唔想食，咩都唔想做，淨係攤喺張床，好空虛

頹到咁想下就會想改變架啦
想當年我都係有情緒病2年，肥咗廿公斤，讀書又廢，直到有一日諗：死啦咁落去唔掂喎...出黎做嘢咪死

依家都算過得不過不失，
只係想再勁啲，
拋棄啲無謂嘅凡夫俗子眼光，
做自己要做嘅目標。

真 覺得人地點講已經無所謂 麻木左

係 明明今日想整pancake
開咗雪櫃又唔想整 又攤返落床
想話打鋪機消磨下時間
開咗個mon 又冇log in 又攤返落床
Hea咗成日 冇咩動力 落街買嘢食都懶
煲劇啲人都話有嘢追緊
我唔煲劇係冇 完全唔知做緊咩咁hea咗成日

有咩令你突然驚醒咁樣唔掂
我都其實知咁樣hea都唔掂
但真係冇一個好迫切嘅理由做我動力去改變下又或者係郁吓冇咁懶

真，日日係屈企hea就黎又屈到情緒病翻發，最近個人都容易燥底同唔開心，心情好down

我又係屈咗喺屋好多日
啲情緒話嚟就嚟 好似自己控制唔到咁
唔想影響到人煩到人
搞到想不斷收埋自己

我呢排成日無端端喊，費事俾屋企人見到，所以就困左自己喺間房到喊

唔想成世都要做肥婆
唔想靠男人、父幹
兩大原因令到我推動力好大
總之唔想輸畀男人、亦唔想靠男人
靠自己都可以好強大

樓主絲打?

小小嘢都影響到自己心情
我前排都係咁 但因為本身自己唔開心 加外來少少嘢就已經好大反應
好快過 搵人傾下計

係呀

加油呀
我都認同凡事要靠自己
一對人有種依賴 個人又開始懶

有心無力 理想大能力低 唉 好想有個study partner一齊努力 好unrealistic 現實都係單打獨鬥

對普通野失去興趣 從而追求更刺激嘅野 例如賭錢

加油呀巴打
可惜我對讀書都係冇興趣
大學呢幾年都係得過且過 畢到業就算
只要你諗下有其他人都係一齊單打獨鬥緊 你就冇咁孤獨㗎啦
道不同不相為謀呀 有時自己孤軍作戰仲好啦

唉屌 我連賭錢都失去興趣埋
本來個人好好賭
自從輸到冇感覺 抽身幾日就開始咁

你賭咩